免費塔羅占卜

Hello
第一次出po搞免費占卜
請大家先去like我既ig: trump tarot

大家可以留低問題
格式如下:
1.你和對象(如涉及對方)既稱呼
2.姓別、年紀
3.問題
4.以及少少背景資料，例如分左手、失左業半年、暗戀

如果怕醜，可去我pm 我tg: iamtrumptarot

如需極詳細占卜，歡迎課金比我的ig shop 😘

1.我Kenny 佢Yan
2.男、31
3.想問同佢既關係發展
4.同佢一齊左年幾，發生左D事，佢嬲左我，而家佢已經原諒左我，但就話同唔返我係一齊，不過現在仍然有聯絡，而且大家都忙，未有時間可以見面

已tg!thanks

1.姓習，名叫近平
2.男、66歲
3.国運
4.最近我係咪玩大咗？，可以點補救？

Ting
女，23
幾時出pool？
thanks

Yi 21歲
今年有冇希望出pool

多謝你

有機會復合 但拜託你唔好再因為工作而忽略對方嘅感受 你同人拍拖係要同人有感情嘅交流㗎 同埋你唔好一同人復合完，就好快對佢冇乜熱情 仲有對人生的態度要積極啲正向啲

你其實好鍾意佢啦 你對佢有滿滿嘅情感 你覺得同佢可以 發展一段新嘅關係 而你都覺得同佢 喺心靈上嘅交流喺足夠

等相反其實佢覺得你哋溝通係有啲問題 佢覺得你哋其實冇乜問題 佢雖然日日同你傾緊計啦 但其實佢唔知自己做緊啲乜嘢嘅 佢覺得好虛無 同埋佢最主要係佢唔知道自己喺感情上想要一個點樣嘅對象

但其實綜合嚟睇你哋而家嘅關係都係非常之好嘅 起碼喺人哋眼中你哋係 值得被祝福嘅情侶 目前狀況係好似可以行得好長遠嘅

但去到將來 可能係因為對方猶豫不決啦 因為佢都唔清楚究竟你係咪佢鍾意佢對象 所以就搞到你 開始武裝自己 你份人會變得開始好悲觀 然後可能會言語上講一啲好難聽嘅說話 去刺激對方咁樣

其實你哋兩個係夾㗎喎 只不過你哋兩個嘅態度都好惡劣囉 即係可能你哋同對方 溝通嘅時候 係用比較激進嘅方式 而且你哋都冇乜安全感同悲觀 所以就搞到好似要用一啲嘢去武裝自己咁

大家而家都好努力維持關係嘅

佢對你嘅睇法係 佢覺得認識到你係命運嘅安排 所以其實佢覺得你哋係好有緣分 好似注定咁樣嘅 你哋都好有默契呀一拍即合呀咁樣嘅 不過佢對感情係好理智 所以佢唔會表露出嚟 佢對你呢表面上其實佢係好冷靜嘅

至於你呢就覺得你自己係呢段關係入面呢 你撐得好辛苦 你會覺得你係付出得比較多嘅嗰一方嚟嘅 咁可能因為對方嘅回應比較冷淡啦 所以搞到你而家好冇自信 同埋好迷惘 其實你應該要肯定自己多啲喎 因為我覺得佢對你嘅睇法係唔錯㗎

我：I(19)
佢：L(22)
問題： 究竟佢係真係對我有興趣定係到當我朋友咁玩下
背景：日日msg 但會忽冷忽熱 我捉摸唔到

我 T 22 女
佢 W 24 男
想知分手後佢有無掛住我
同埋我地有無機會復合或者關係發展
謝謝

我係女

未來一年沒太大機會

可以留意下 今年6月 或者下年6月

下年3月中至4月中有機會

1.發
2.男 27今年
3.幾時出pool?
4. A1, 單身左都好似五年，有鍾意嘅人，唔係我鍾意開個type, 佢都唔算靚但特別， 但成日覺得佢對我若隱若離

你哋係行到落去㗎 但係你哋要注意 你哋啲情緒 唔好太激烈 你哋會成日都有好多口角 令到你哋已經冇咁冷靜 而且又成日諗返起以前啲唔開心嘅嘢 搞到個段關係冇曬自信 你唔應該再諗過去發生嘅嘢 亦都要小心 唔好講啲太直白嘅說話去傷害到對方

拜托準既留個好評，兼share我既ig shop比朋友thx😉

1.B
2.男（18）
3.我同女（C,19）係咪無機會啦？我應該等佢定搵下一段姻緣？
4.我同C分咗幾個月

我:T (24)
男:阿b (28)
想問佢點睇我地既關係，有冇可能發展？
現時友達以上

1.我：青蛙
2.姓別、年紀： 女、23
3.問題：感情係咪仲未有著落？
4. 長期單身，成日比人話係女性朋友收割機，幾時會有男性？[/member]

1.我同D
2.F ,26
3.我同佢有無機會一齊？

我 Y 女 20歲
對方 K 男21歲
拍左一年幾年
可唔可以一齊白頭到老移民會唔會成功
Thanks

Blocked
Thx

1.你和對象(如涉及對方)既稱呼
我:C 佢:J
2.姓別、年紀 我係女(22) 佢係男(22)
3.問題 佢究竟會唔會係我未來老公？ 如果係，幾時可以結婚？
4.以及少少背景資料，例如分左手、失左業半年、暗戀
一齊左5年， 由中同到出黎做野

謝謝你

原來就係你同我爭仔

1.本人: R 男友: P
2.女 20
3.想知依家段戀嘅情況 對方嘅看法 未來嘅發展
4.佢身邊有啲女圍住 好擔心佢對之前啲女仲有感情 有時覺得佢唔係好愛我

1.janice

2.女,43

3.想問這份功課是否可以順利通過? 有冇需要再修改?
4.最近寫起一份5000字功課。 日前經同學提點已稍作修改。 因這是研究報告。 故沒有任何平時分。 報告成績會直接反映在成績表上。 故十分擔心結果。

謝謝

謝謝

1. 我: ss
2. 女，22歲
3. 想知三個月內會唔會拍長拖
4. 背景: 比較被動，單身咗一段時間，
近排有用apps識下人

我:Angela（22）
對方：Ivan （24)

其實佢點睇我
當係純友誼定可發展對象？

Thx!

你今年有機會出pool嘅 但係你要冷靜啲 你付出太多感情呢 對方係一時間接受唔住嘅

再等下先 可以期待好消息

今年都未必有機會

由於免費占卜人數眾多，將會抽籤決定。 若急需店主占卜，可課金占卜👸宜家店主正處理tg嗰d個案

A(23)
未來3個月會唔會搵到份好工
thank you大師

like咗ig
tg咗

我: T (女) (22)
對象: L (男) (29)
背景: 曖昧咗成年 而家一齊咗
問題: 雙方看法、而家及未來發展

1.你和對象(如涉及對方)既稱呼：我Ann，佢Leon
2.姓別、年紀: 女 25
3.問題: 想知未來三個月內係分手定繼續一齊？
4.以及少少背景資料：情侶，感情時好時壞，唔知佢係咪唔夠愛但又唔敢講分手

多謝樓豬
樓豬係咪話同佢有好消息
定係講緊下段姻緣

同佢

有 但佢會逃避同你溝通

舊人 好可能係一個你覺得佢欠咗你好多嘅人

其實佢對你有興趣㗎 佢覺得同你好似命中註定咁 不過佢會隱藏自己嘅情緒 因為佢覺得而家同你開始 會失敗

有掛住你 但佢都會諗返起以前你哋嗌交嘅畫面 呢啲嗌交嘅畫面係令到佢對你冇曬信任

復合機會比較微

冇乜機會

因為你以為你自己好願意付出啦 但其實你自己付出幾多你係有計住嘅 你係好希望搵到一個人對返你好 好似你愛佢咁咁樣嚟愛返你

前面佢點諗我唔知 但我覺得後面準嘅 佢有講過自己嘅concern怕開始左會失敗連朋友都做唔到 thanks樓主